{
  "minecraft-version": "Minecraft verzió",
  "plugin-load-problem": "A plugin '{{plugin-name}}' nem lehet betölteni.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine verzió",
  "bedrock-version": "Bedrock verzió",
  "forge-version": "Forge verzió",
  "authme-shutdown-problem": "Az 'AuthMe' plugin nem tud betöltődni és leállítja a szervert.",
  "pex-config-problem": "A konfiguráció a 'PermissionsEx' pluginnak érvénytelen.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "A plugin nevéhez több plugin fájl található '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' és '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "A(z) '{{plugin-name}}' pluginhoz szükséges a(z) '{{dependency-plugin-name}}' plugin.",
  "plugin-disabling-problem": "A plugint '{{plugin-name}}' nem lehetett letiltani.",
  "plugin-enabling-problem": "A plugint '{{plugin-name}}' nem lehetett engedélyezni.",
  "plugin-runtime-problem": "A plugin '{{plugin-name}} futása közben probléma lépett fel.",
  "forge-confirm-problem": "A Forge szükséges a megerősítés alkalmazása a módosítások alkalmazásához és a szerver indításához.",
  "mod-dependency-problem": "A(z) '{{mod-name}}' modhoz szükséges a(z) {{dependency-mod-name}} mod.",
  "mod-dependency-problem-plural": "A(z) '{{mod-name}}' hiányzik egy szükséges mód {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "A mod '{{mod-name}}' nevéhez tőbb mod fálj található: '{{first-mod-path}}' és '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "A mod '{{mod-name}}' dob egy hibát.",
  "mod-fatal-problem": "A '{{mod-name}}' meghibásodott.",
  "world-missing-mod-problem": "A világ elmentve a(z) '{{mod-name}}' moddal, amely hiányzik.",
  "world-mod-version-problem": "Ez a világ elmentve a(z) '{{mod-name}}' moddal {{mod-expected-version}} verzióval, és a mostani verzió {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "A plugin '{{plugin-name}}' nem kompatibilis a szervered jelenlegi verziójával.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "A jelenlegi világ a Minecraft 1.13 vagy újabb verziójával volt használva. Ezt a világot nem töltheted be egy régebbi verzióval.",
  "old-player-directory-problem": "A szerver egy régebbi játékos könyvet észlelt a világ elmentésében.",
  "command-run-solution": "Parancs '{{command}}' futtatása.",
  "authme-shutdown-solution": "Állítsd 'stopServer' opciót 'true'-ra.",
  "configure-plugin": "{{plugin-name}} plugint konfigurálása.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfiguráld a {{plugin-name}} plugint: ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Másik verzió telepítése a(z) '{{plugin-name}}' pluginhoz.",
  "plugin-install-solution": "'{{plugin-name}}' plugin telepítése.",
  "plugin-remove-solution": "'{{plugin-name}}' plugin törlése.",
  "file-delete-solution": "'{{file-path}}' fájl törlése.",
  "file-edit-solution": "'{{file-path}}' fájl szerkesztése.",
  "mod-install-different-version-solution": "Másik verzió telepítése a(z) '{{mod-name}}' modhoz.",
  "mod-install-solution": "'{{mod-name}}' mód telepítése.",
  "mod-install-solution-with-version": "'{{mod-name}}' mód telepítése {{mod-version}} verzióval.",
  "mod-remove-solution": "'{{mod-name}}' mód eltávolítása.",
  "aquatic-version-install-solution": "Frissítsd a szerver szoftvert 1.13-ra vagy újabbra.",
  "plugin-command-exception-problem": "A plugin '{{plugin-name}}' nem futtatja a parancsot '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Egy blokk a világban problémákat okoz.",
  "remove-block-solution": "Blokk eltávolítása a világból, pl. MCEdit-el.",
  "do-nothing-solution": "Nem csinál semmit. A probléma magától megoldódik.",
  "chunk-load-exception-problem": "Hiba lépett fel a világ darabjainak betöltésekor.",
  "remove-chunk-solution": "Problémás darab eltávolítása a világból, pl. az MCEdit vagy a régiófájl törlésével.",
  "multiverse-load-problem": "A(z) '{{world-name}}' világot nem lehetett betölteni, mert hibákat tartalmat és valószínűleg sérült.",
  "world-repair-solution": "'{{world-name}}' világ javítása, pl. a Minecraft Region Fixer vagy az MCEdit használatával.",
  "world-duplicate-problem": "A(z) '{{world-name}}' egy duplikált másik világból, és megakadályozta a betöltést.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "A mód '{{mod-name}}' nem kompatibilis a(z) {{minecraft-version}} Minecraft verziójával.",
  "forge-install-different-version-solution": "Telepíts egy másik Forge verziót.",
  "malformed-encoding-problem": "Valami (talán a MOTD) hibás formázási kódokat tartalmaz.",
  "change-motd-solution": "Szerver MOTD megváltozása.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Using a whitelist without online authentication is not allowed.",
  "disable-whitelist-solution": "Disable the whitelist.",
  "enable-authentication-solution": "Enable the online authentication."
}